點證明條柒婆係地下黨員？ 從各種手法睇出 真係黨員黎 但地下大家點證明柒婆真係地下黨員？

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告